留意到最新五毛List有好多波台囝上榜

三色貓 #46644
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
RedBaron #85163
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
無心髮師 #16135
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
宮脇咲良心少女#116530
畀少少時間我#40855

冇何淦途？

法國number 大既會員都低汁

Pogba #1289

阿狗

佢港獨份子

最多真係牙迷

好彩...

冇牙蓋？

之前有人擺我 最後好多人反對 個作者死死氣除名

hi 黃金水

屌那星 我都有份
用咩準則架

有我既

無你先得人京

我只是久唔久先出下聲咋喎

屈毛list 中好多

話你係就係😂😂

無我

你冇死推爛推

垃圾list無蓋狗

我咁愛國都冇...

咁過份都有
你都有得除名

好彩冇我

盲俠?